做唔到跳閘都可以幫忙抵制黨鐵!!!!

大家跳唔到閘唔緊要，但可以選擇唔好係港鐵站內消費。

根據港鐵 《2019中期業績報告》，港鐵每年有25億收入係車站零售設施。

相信大家最常係港鐵站內 7-11或餅店買食物/飲品。好多時候出去遊行或者返工都見到大家係站內商店買水。希望大家可以行遠小小或者買定先。站內好多鋪頭都係加盟店。所以大家抵制佢地好難支持得住。

當站內鋪頭冇生意，租客就唔會再租。即使再租都會有空置期。大家做多一步黨鐵每年賺少十幾億，咁先會影響到港鐵班高層!!

Source:

光復香港，
時代革命。

同埋可以用長者八達通
對家嘅藍絲廢老優惠

你唔用嘅話就係益咗佢哋

真係盡量冇俾錢

推閘簡單好多，大力啲，亦都唔好喺地鐵站入面買野

推，等佢無租收

推

推!!

輕鐵撚表示

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]